【sogo佔領】中港牌七人車SOGO外逆線「埋站」 網民揶揄︰至叻係你！

人多車多的銅鑼灣軒尼詩道SOGO巴士站，傍晚離奇出現中港車逆線埋站事件。讀者巿民左先生表示，晚上6時40分途經軒尼詩道近SOGO對開，赫見一輛持中港車牌的黑色七人車逆線停車，當時有3名交通警包圍該車並向司機質問：「你喺邊度開過嚟㗎？ 」對方一度聲稱因不熟路，由東角道跨過行人路而至，但不獲警員取信，其後警員更指司機涉嫌危險駕駛，取走車匙向他作出警告：「唔熟路都唔會咁開車，你好彩無撞死人，唔係你就大鑊。」表明要拖走車輛檢驗，最終左先生離開現場未知最終結果。

左先生批評該名司機駕駛態度有問題，「咁樣(逆線)人哋睇唔到，可能撞死人或者撞到車。」他又指現場行人路人多擠迫，該輛七人車不大可能由東角道跨路而至，估計對方或者沿糖街逆線而行肇禍。

中港車逆線泊SOGO的相片其後在fb各討論區中熱傳，有網民紛紛估計該名司機的離奇行車路線，有網民相信他沿糖街錯誤駕出怡和街，因中間有電車路阻礙u-turn，只好一直逆線而行，直至SOGO打算轉向時終被警員截獲。

《蘋果》正向警方查詢事件。

危險駕駛喎

又放走左

一句我爸是李剛就搞掂啦

港豬幾日唔記得